唐記包扁咗

原本脹卜卜，而家扁咗

而家d包縮左水
無以前咁大個

無空氣啫

得閒會加返架啦

打D返D入去

關公
可能發少咗時間，或者換酵母
無咁鬆軟puffy